{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040321",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 하늘그리기펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約の際の注意事項は未成年者の場合入室できず、人数追加の際には予めご連絡ください。 人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますし、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室·退室時間を遵守する必要があり、施設物の毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、安全のために魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、宿泊客の炊事道具の搬入も禁止されています。 室内での喫煙は禁止されており、他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、料金が誤って反映される場合は自動的にキャンセルされ、再予約が可能です。 バーベキュー場のご利用案内と基本調味料案内、駐車の可能性をお知らせし、周辺には南怡島、加平レールパーク、延仁山、ジェイドガーデン樹木園、エリシアン江村、ザラ島、プチフランス、朝の静かな樹木園があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "人数追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数追加の際には予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約及び利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室・退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室・退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は施設物の毀損や紛失の責任を持っていますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失の責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は炊事道具を持ち込むことができますか？",
            "answer": "炊事道具の搬入も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "何をしてはいけませんか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生することはありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用方法を教えてください。",
            "answer": "バーベキュー場のご利用案内と基本調味料案内"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には南怡島、加平レールパーク、延仁山、ジェイドガーデン樹木園、エリシアン江村、ザラ島、プチフランス、朝の静かな樹木園があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 503
    }
}